有無手足燉達哥擔心

仲有段時間先開番台但啲人就襯依加係咁做直播
開台會唔會5000人都無

#supporttat